hi 淡友（1075）

升啦唔該

241信念

lm

諗緊入7500不過再睇下企唔企穩244

最後決定428走q熊
比佢跌到425又一下衝上黎跟本放唔到

覆返金魚巴先
放左喇 純粹留意下姐

55465 早放左

qq

輸左二十幾個 係咪大戶

你一講完就升返曬

原來miki 又黎了

升喇

放咗仲望唔會dum心口咩 如果700真係大跌嘅話

講左跟外圍走

行左成個半月range 長揸真係搵笨柒

應該好過博唔到要坐貨

隻50021 d價亂咁跳
我428.20放到0.243 頭先427.xx先得0.241

你今日咁早
唔係四點先開工㗎咩

小事 今日入7500 聽日開市番哂黎

唔算係外圍因素，係升穿加企穩20天就爆上，升唔穿就20 50間妹市

我都係鳩跌
直接掛0.241走人算

聽日真係跌咩 GUN

如果蝕住走就會 贏左就無所謂啦 邊贏得盡

今朝0.232入完太眼瞓0.235走左 訓醒見到佢0.255
好彩lunch後有位入

1落428即刻有人接 推返個價上去

唔知3點爆邊邊呢

點解覺得聽日會跌

因為希望在明天

依家唔係穿左20天喇咩

今朝跌到426果下想走但放唔到
又一鳩彈上去
琴日416又係咁
賺小左50%

今日上到245聽日都會上

冇力向上 向下爆機會多d 不過隻野好鬼 唔想入 聽日先

期定現貨

穿咗啦，上個post未穿果時講過，無人睇到好似

現

外圍 回一回
今日收市出失業率

243牛左 應唔應該過夜

期貨

咁係咪應該放晒啲牛

700有人走鬼？

聽日再升多幾舊

巴巴終於開車 就返到家鄉啦

唔係贏緊咪 有錢點解唔收？

岩先睇返個指數 咁堅升左500點既 2點仲係+43x

700d人走左過去

現貨

延續上一個post 點解唔係700就9988
係咪漏左啲野

兩日殺晒淡淡

不停有人套現700

Set左個價208 12點前放左 以為到頂向下 點知而家仲爆到上去

點解你仲可以生存到

係呀 想賺盡

我諗我如果今朝入左都未必有耐性坐到衣家

美團cls

升穿哂10天 20天 50天

一gel咪又跌返
另一隻

收左錢擇日再戰

Dllm qq阻住晒，係到磨

睇下三點爺閪點玩

On9 升到126 跌又升 升又升

係，但接盤都接得到，428-429呢到打左兩粒幾三粒鐘

3點爺西走貨去9988

係咪呢度d人覺得錢太易搵無興趣

日日都想熊佢 日日都唔敢

一郁就升成蚊
原來今日爺閪玩baba

呢隻強勢，要熊都唔好呢排熊

升勢咁猛唔係散水都唔敢熊佢

大家都啱收左錢先

開始轉陣去baba嫁啦

可能佢地今日唔玩

呢隻正宗音樂椅遊戲

我識佢既時候已經上到110 果陣唔敢高追 點知越爆越高 望佢跌望到而家

彪哥

咁點解唔牛

baba入牛係咪好時機

熊過 下一日即刻止蝕

今日有冇開盤

今朝入左美牛

痴線打撚左成日
就黎頂唔順 想放
唔想過夜

呢張音樂騎玩左幾個演唱會都未停

想高j baba牛
但硬係覺得聽會跌

小米$12.2走左

戒緊賭

仲有4日業績 唔知會炒到幾高呢

望撚住好煎熬
所以我都走左

我都應該收市清哂佢

好事黎

我都係

是否call指數，沽ＱＱ乎？？？

700頭先有人沽左9000幕

起碼戒番一兩年先
最多都係金多寶先買幾十蚊

但短線插穿長線贏面有但百分比唔高

覺聽日會跌 放曬有賺既正股同牛 死剩隻2018卡住左我d錢

我仲未走 2018牛

qq頂到咁恆唔方好野

有冇真技術撚討論下Macd rsi又比唔到升

萬

有冇咁嚴重 ...
試下紙倉先，驗證下自己套手法work 唔work
再黎就細注搵返手感
最後先重新入場，拎返曾經失去左既野
邊度跌低，就邊度企返身
實得既

係咪叫黃金交差

人地咁難戒甩 又導人去賭

qq大棍升

杜期升返,清倉食花生.

我會聽日回少少先入
琴日今日都係最尾一個鐘扯上去

升到痴線

升joy

唔係rsi先叫黃金同死亡

睇好牛可以過夜

真係戒就疊埋心水
睇都唔好睇
安安份份打工/進修
唔好諗太多

期貨今晚上埋250

跌啦屌佢，大棍跌呀

我入咗牛

美期真係過份興奮琴晚9百幾 今日仲黎多2百幾點

玩夠啦牛軍好快d走

歐洲延續升勢姐

250嚟緊

老美今晚又延續升勢

hsi垃圾

見到港股今日個表現真心唔覺聽日會升

爺西快d 打QQ落去啦

你講完跌返落180

熊過夜

好多牛皮熊

正路啦 你想像返今朝嘅恆指一樣

睇淡唔造淡 個下跌空間太細

我都想買一手熊 但堅持唔過夜！

700喺428-429玩左兩個鐘

9988

吓。牛軍得咁多咋。開動千跌之日

訓醒未

爺閪今日遲咗5分鐘

等佢聽日回一回再牛
同埋可以觀望企唔企得穩20天
個市感覺未炒兩會果下

2幻5熊真係好嘴得5月唔上到2萬5 6月真係熊軍天下 咩都炒曬 準備仆街

如果一陣倒跌。就會人踩人

炒晒上嚟都叫未炒

美期極似散水棍
類似爆上後比佢引左做好,跟手一棍插番500唔知死過幾多次

小米
中芯

其實已經炒左轉 起碼我炒左轉了

今晚700熊過
試一試

我正想上來講
呢棍野高位大棍

今日呢下係美股帶動姐
你睇呀爺都未爆上2900
佢破位就叫炒上去啦

小米聽日散水啦

qq咁多散水盤

仆街 岩岩一睇 高台跳水

宜家炒股唔炒市，唔一定上到

似唔似有order flow

局外睇清楚啲
如果落場玩,我肯定係今日IG +600果陣狗衝入牛果啲

巴打好有信念

訓完個教 返嚟睇冇變過

但不停有人頂住
唔知係血肉長城定點

係囉 屌係咁有人收貨既
質唔落去

似長城

唔多肯定
但大棍成咁大戶肯定有份

448慢熊過夜玩吓

有冇牛軍見到狂升反而有啲驚

睇住700覺得好煩 都係放晒佢

仲玩弄緊條降軌

快熊唔想玩命走貨先

散戶單接哂
唔知熊唔熊過好
唔覺聽日都抽升到
1516緊

今晚會唔會升穿

所以賺半皮收工算

qq企硬上430

係，淡倉散水棍

用慢熊玩舒服啲
假如聽日升多5蚊
都係跌10格到

有冇靚騰熊，近啲都無所謂

你唔係望450咩

9988升到傻左

qq 430位排緊既賣盤見到都唔開胃

屌啦，呢隻垃圾以後只買熊
買牛升得少少

係咪熊左
停左好耐喇喎

DT 我會買快熊囉
set 哂alarm 到價咪睇下

好想牛過 有無人可以勸下我？

baba入埋藍呢隻無咩運行

岩岩行開左

好多定點

唔好呀
聽日後日再爆爆先啦

多撚到都唔想望

即刻跌0.4

又成千億成交大戶掃貨好勤力

gogogo

平到手走好走，或者轉慢熊

咁睇黎我真係早左放

有無持貨先
唔好學d仆街財演

我勸你 溝多啲

本身想入正股見到咁多賣盤
唯有忍下手

淡友係時候報今日輸幾多喇

掛430有179K(259)

留返少量牛過算

無貨係手 今日食晒啦

有冇咁多on9仔爭住入QQ呀

都幾多下

香港得呢隻股票叫做有潛力
其他

屌 港女 有左力既 快升啦

痴撚線

牛牛要點禁先有呢頁
美股自動show

Dark union 解封印左邪惡力量
對244 造成極大壓力
結界已經完成
正義之力暫時受挫需要找機會反擊

睇港股出檔位要比錢，好on9，不過比400幾蚊一個月又可以用佢做到分析贏錢既抵比既

好耐之前開戶FREE

thanks
美股當送

港女根本升唔到扮夠未 快跌

收市似棍落

9988cap嚟睇下

過夜驚閪

Up 乜

聽日大機會跌
美股今晚都正常回調300-400

正義之力派出精兵部隊 ：「夕陽騎士團」
準備伺機出擊
3點半後，夕陽之光開始湧現
騎士團吸收足夠後，隨時反擊

打靶唔好喊

中二病發

qq磨到悶

成班轉場去baba到

聽日上247

正義之力軍團使出大絕：
「RSI 30- 之力」

正在頑強抵擋 Dark union 造成既結界

幾點回收

擺10萬落牛牛到可免費

收到 即刻放得返好少量

「嗚呀，好撚痛呀師傳」

正義軍團受到沉重既打擊
苦戰中

咁串
又當我燈

升返

點解我冇我有10萬wor

事實證明
財演都係咁上下就可以鳩up
但成班基層信到足

講下笑
真係唔太睇好聽日

訓身 700 熊

今日熊過
明日熊熊哈

又跌返

又黎

240

上次無輸呀

旺巴做咩今日唔走

牛過一齊

你見呢度既人都轉晒名
就知輸死左幾多人
再黎批新既
無限loop
睇下咩macd, rsi , ma線
咁易就預測到走勢
咁冇人返工啦

係 我當賭場買大細all in or nothing

大佬彪

正股驚閪

彪哥 聽講你係上流社會賢達 難得貼地上連登 又比我地凡夫俗子同你相遇 都算係一場緣份 可唔可以打救下我地貧苦大眾

Dllm

我意思係又貼倉姐 巴打今晚又要無教好訓了

正確態度

屌咩姐，一齊贏咪好

不了，今晚訓餐好目標26000

病得好甘下

我係未死 但掙扎緊

又貼倉

佢地好迷信㗎 牛軍gel

入得熊

我覺得今晚會跌
利申空倉

咪中伏

Qq尾盤神秘力量

二分一機會 驚閪

睇好聽日

返工對沖

留返一手牛過夜
聽日再準時返工做對沖
無得輸

聽日唔似高開太多 聽朝先買好過

今晚爆升 牛牛燈神熊過

無睇市成日，心情輕鬆愉快
淡淡掙扎成點

炒得牛熊/期貨預左賭錢
特別係新手

圖表分析遇上單邊市就贏
遇上range 市就輸
咁已經係賭運，因為你唔知幾時會行單邊

炒消息既，有炒過都知唔準亦唔可靠

睇基本面既，
但走去炒短線極加係唔make sense
但你長線投資既，又唔會出現係呢個Post
出現係呢度都係炒短線

總之，
短炒你預左係賭錢，預左係100% 輸晒total loss
作為新手，
若然你依家未輸，只係時間問題

熊過！

Miki 跌緊

吽吽哈

高沽低揸個班贏到fatfat喎

熊得

+1！

升咁多回少少都正常 前頂247等佢穿再算

玩咗三轉不知幾撚爽

就死

買定離手

熊過

咪傻啦
呢班人3月果陣輸死左

支持！

仲250熊？定251

Gun

急回 熊熊哈

同船

係就一齊貼倉啦

250！

qq jm9又抽升收

淡淡可唔可以比啲力推返落241

hi船長

幾有道理

老散衝入去接

大船係牛定熊

船長

想買特價牛

勁假

好呀 聽朝

大戶蝗巴牛過

跟哂B SIR口水尾,你想點

啱先放工入唔切熊

今日有241新牛 又推手足去死

我換左近牛推多口屌賭仔

有錢都唔執

聽日就啪撚左25000熊

聽日就死

聽朝數錢冇你份了

富途麵今日有無操作?

就係差一分鐘希望聽日高開

一樣

佢今個月輸到仆街wo
仲睇佢？

聽日到價位再join 你地

聽日底開-200啊

隻抽了

希望佢聽早高開比我加貨

又去返430上面

精彩

你上面個句個口吻同佢今日午間條片一樣喎
你偷偷地睇佢？

貼倉真君子唔似啲迷信撚係度屌屌屌

又撚熊。。仆街大戶

呢排一直都係少睇，一直等佢去近 range底頂先入啲啲。翻工咁玩法都唔錯。一唔啱價位我就唔入了

今晚就跌到仆街！

I MEAN你岩岩講既野 同佢今日晏就講既POINT一模一樣

好大棍

冇睇

miki 轉燈

月月收費駛鬼自己炒咩
班fans屎輸錢都thank you sir真係好笑

250熊！驚西！

巴打由串過馬撚變左自燈

到左再睇上253定220...

先走一半baba，離0.768仲有5蚊水位。

熊熊哈

qq玩左全日開市430收市又430

qq熊

教埋d 呀媽係女人既野
唔知有咩好睇

你今晚生性少少

到底聽日QQ托市成功定係熊軍戰勝歸來呢

下回再續

有人上堂學借孖炒匯豐先係on9中既on9

唔太睇好升
不過淡友結局可能都係慘過
平開打和

開433就正

同聽大C班師奶阿叔一樣搵人指點迷津

聽日回小小，後日爆升

開423仲正

係審慎樂觀。。

炒濃左就整個大聯盟去乞錢
有冇人買六合彩唔中 去投訴馬會㗎

唔過夜啦唔想同部印鈔機作對

收到風今晚千升

還我千跌

熊軍又要走啦，又夾到仆街

聽日升多日 後日先回

道指大戶殺唔殺245 個zone 呢

臨收市再入700熊純粹見有人散水
試一試係真散定點

支持 聽日到247

聽日247

有同感

接受現實啦，我輸咗20幾個

熊軍唔係要話比人知幾威幾勁 只係要今晚親手攞返我地琴晚失去嘅

唔走 反正都輸 信念到最後

咁早跌通常都冇好結果
尋日已經係咁

你輸個d散紙黎架姐

今日都係炒有疫苗
聽日無啦

加油

都要你開工先得架

Take profit

聽日三幻三

唔係錢呀

今晚有人講野提提大家，玩下期倉底未算

profit姐

升咪最多20-50點

頂你咁有米

笑死

有贏有輸啫，衰野唔好講啦

數百萬當係碎銀

昔口呢個Post 好多舊人都唔見晒

聽日得247 only

油期結+吹風放緩

我無乜

兩位巴打 貼倉激戰

呂布自己開左go

1715 準時夾爆淡友

Super

佢隻熊咁遠 高開都死唔去啦

琴晚炒疫苗，今晚炒菜苗

最後7500有冇入

舊既唔去，新既唔黎

聽日頂多咪升100點

開完個會回左100點

最後有冇加7500

我呢

啲老細真係累人累物
上次搞到我輸3k

嘩屌，阿安你講埋呢啲咁既說話

買咁大唔敢咁近啊

走咗無再入啦，無人討論技術就由鳩佢

發左達仲係到做乜

無

br佬講野，真心要避

原來歐洲free fall

老細可能買左熊

我都差少少就唔見左

聽日等我，搬緊錢入私人戶口，聽日大大大大大手allin

都好呀 升100比我入熊坐返去241

入咩

聽日升100後日升1000

All in7200搏上埋最後250？

聽日4點01開估

咁多
我豬左幾千

諗諗先

美期都開始地心探險

我要做一次明燈等大家贏莊贏足100蚊

今日1259億成交好大

咁買隻極熊算啦 幾千蚊打左又唔痛

再加幾句說話就跌返琴日升個d

純粹問你意見
點睇美團
間公司係咪真係值呢個價

聽日唔回一回其實先驚，聽日唔回我奶一奶深水埗公廁地下

支持

呃公廁奶

玩咁大我搵定間乾淨d既比你

咁早跌，今晚實爆升 美女出名好腰力

唔好啦個到好多基佬你奶奶下就..

深水埗點可能有乾淨d 嘅公廁

只可以講風險幾高下

比較乾淨姐 唔係真係乾淨

好友今日爽左咁耐係時候交翻場比熊軍啦
美期已經開始插
熊gel

唔好咁認真

咁快gel定

証明好多人派貨

真跌不怕gel

今個月好多過千億
又唔可以話派貨既
你話大戶掃緊貨都得架

你地咁想睇將軍奶公廁咩

我忍到唔賭呀 好開心><

屌

跌啦唔該

8折出售牛証有無人要

咁快淆

咩牛

期望政府救市舒困，準備千升

咁樣插法，無啦無啦

支持熊軍
跌佢老母

有錢都唔識賺就係你依啲

比起圈內預期底，仆街要奶公廁

聽日開市咪一棍打返上去

miki 來回已經300點好痴線

你食曬糊喇？

無可能，唔跌已經偷笑

港女開市一棍打上去
巴打係咪有咩誤會

真係好期待今晚
一個字形容依家心情
跌

跌返少少先會升得健康

其實miki都係跌得70點做咩大家咁high

牛得返少少咋，回吓再買啦

唔會回

唔洗講到求咁 跌硬

本港最新失業率急升至5.2% 創逾十年高

腩 我牛了

跌返5舊ok?

今日70 明日700 後日7000

叛徒

跌返落2萬4邊呀

牛軍領袖

牛軍心不死
回吓再買再殺淡

我屌米牛

幫幫手跌下唔係點上車

你隻牛幾近

屌醒起我空倉升跌關我撚事呀

11.5

跌佢老母

24115？

我無技術點討論姐

今晚我唔嗌嚕

小米牛佢話

討論下，傾傾下會有成長架嗎，唔通成世人覺得咁去買咩

63808

小米 點睇

700日線macd 係咪出左sell signal

咁又唔係覺得既

笑左
無啦啦要瀨公廁

業績後派

吓跌完喇？

macd平翻個信號無左

咁多人問果三隻支那股，我覺得業積跟唔上股價，泡沫大，遲下大戶收網散戶收皮

功力深厚

仲牛得起咩

我都係咁諗 聽日放 定後日好

邊三隻

無波賭返黎做牛軍先

牛軍又贏

爆上個幾隻大户收，全部坐哂係到

咩

一定業績前好走
如果唔係人踩人就慘

聽日業績兄弟，你想呢？

中芯 屌米 同美團？

唔係市後公佈咩

美團 爸爸 屌米，係爸爸有價值，其他果兩隻垃圾炒股黎

無去了解但我今日走左正股

我都諗緊屌米點解咁撚屌
屌3蚊咁濟

中芯未必既話哂呀爺龍頭股，其他就我無意見

中芯都唔睇好，國家隊打哂飛機，唔明佢有咩突出技術見得下人，炒股一隻

升到癲喎
tsmc做緊3nm佢玩14nm咋喎

佢既14nm廢到極真係爺閪飛機股炒出黎

Mark低好多可以玩

14nm intel desktop cpu 級咁大粒

直覺tsmc遲早屌柒Intel

不過美團炒到上百二蚊都幾唔簡單

點解咁諗呢？

我屌佢實業問題，但圖表黎講係靚仔

熊皮牛可恥

諗住業績後執熊

跌返啲比牛軍再買
雙贏

阿爺泵水癲撚左

參考qq黎玩咋

美期差唔多要轉燈了

都可以但強勢股就無謂啦
回完大把人覺得平，又抽1浸，大户繼續派
錢又得個幾注，擺係到hold咁耐我玩其他算

咩事又夾翻上 我啲熊

跌唔落呀頂佢我食哂揾近d，搏多注

旺兄功力又勁左

一講完就插一棍

我屌你老母大戶mon po 狗

今次再上246 同埋hsi 247
唔敢再買上
但我睇塵巴講
呢個zone 已經掂左咁多次
理論上係咪消化得差唔多
黎緊可能會真突破？

我未話功力深厚2次1講就回

對唔住我語氣係重左少少
升番得唔得？

屌你一句野推左幾十點走

冇事喇我同大戶say 左sorry

咩話？

派錢 啪啪啪

繼續gel試下個底先啦

真係有大戶睇post嘅話
大戶我屌你老母，夠薑聽日跌返400點比我買

派條毛咩屌林鄭老母
派都淨係識得派比啲老細

地盤佬派7500 gel

多數係服務業飲食業，我覺得唔會影響到股市

中心冇熊
100%牛

睇黎唔原諒你

一冧死人㗎
屌你14蚊升到老母都唔認得

其實5.2%係咪算好高？ 1000個有52個無工開

政府理撚得你有冇嘢做
淨係識諗點收買選委

暴跌10點

大戶：唔夠薑 你估琴日d貨我冇份入咩
應該跌100-200啦

夜期升wor

moon 緊po 嘅大戶

我依家同你講

對唔撚住

升翻ok?

200都照殺

做個統計想知連登大船係邊一邊
牛過請正皮
熊過請負皮
利申 兼職熊

旺巴一句震走哂我注買上
成60 點架

仆街夜期開始狂瀉放8折牛

狂瀉22點

大家都開始知旺旺哥威力

你今日有冇買我對家呀？

話唔定一陣抽升
要保持信念

威返一次比人睇得唔得？

你放左7200 未

22點都係瀉

你講你買左咩先

仆街瀉到25點

2000手700 牛

佢今早DH個陣仲貪心想食多d之後變坐艇，你話呢？

7200統領

lmao 返家鄉唔放，上天已經比左機會佢

邊有坐艇
依家都平手

聽日就叫哂救命

你買咁多700 牛你都輸死啦

聽日開始坐囉

你買左700牛 佢嗌救命你都應該一齊嗌喎

你唔係7.05就贏錢喇咩

我驚你遲下要增持

攬住一齊死

笑死
明明就同船

7.08 五萬股

坐下有咩所謂 7200又唔洗打靶
遲早都會升返嘅 旺巴gel呀

今日唔好針住先啦
既然同船
有錢齊齊搵

但我見佢咁燈唔知點解好開心

賺三十幾格都唔放？？？？

針你開心d

咁你又跟

恒指插穿2438折牛求買家

用2000手qq 牛嚟針我
好大嘅官威

8 折買你對家

9點半先講嘢啦

pin pin 佢

好撚驚呀旺巴

今晚戲玉係22:00 br佬鳩up

唉一坐貨 責住d 錢
之後睇岩個隻 爆升 個心真係好痛

今日升到咁又唔見你驚

margin can help

傻牛腳震未

只求平開

開市計跌左百幾點
牛都跌左十格喎

我係你就繼續gel 橫掂大船熊 幫下其他巴打都好

呢d等爆邊局都係唔好亂call亂put，今晚坐定定睇戲算

驚閪 日日都賭大細嫁啦

侵侵熊撚夠未 美國佬已經唔儲錢 仲要負利率 姐係想瘋狂通脹姐

熊軍出沒注意

跟
唔好跌太多都可以 仲有好多正股

其實點解叫佢br老

Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

夜期暴跌2點

平開大家開心

咪撚gel 啦

仆你個街即刻變返-16

道期暴跌 熊軍反擊戰

好攰

你貼倉都未屌你啦

功力勁到miki個雙底都比你整穿

我貼倉唔係gel, 但你係

唉搞到而家唔上唔落

上緊

貼倉咪仲衰

熊軍頭先唔係好串㗎咩

貼真倉好過啲人牛皮熊/熊皮牛既偽君子

你牛定熊呀獨巴

牛

好大貪

gel 爆佢

驚今晚冇得gel

驚閪咩 二分一勝率咋嘛

邊可能一日就升完，今次起碼見250啦

無啦，恒指跌到咁八折牛求好心人領養

又自燈

咁你聽日賺錢攞番八折好喇
淨低嗰啲捐612

借埋錢就多多都唔夠輸啦

聽晚又有馬仔跑啦聽日玩指數正路都冇肉食 拎唔到股市錢拎馬會錢

咩app黎

Investing

小米近熊震緊

無馬仔跑果d 日子好悶

Thanks 巴打

真 攻上去

你都轉左牛？
琴晚你好似搵我喎

Miki一野穿DH

DL先啱

反手10手極騰熊，聽日等收錢

破燈

發現冇晒熊軍

435位？

全部瑞字頭

無錯

435聽日一開綠燈都嚇到賴屎

旺少真心法力無邊

i say 旺旺

u say 哥

旺旺

哥

435位真心危，尋日我430位見唔對路即轉450位，結果今早高開打靶，好彩

如果700過夜的話一定係用遠+慢熊

係

比啲信念

破咗啦之前

佢連續中左3日了

小米跌未？

回緊都無淡友gel睇嚟真係收哂皮

死晒啦

QQ 冇返$20 差距都真係驚打靶
之前過夜買遠+快
食得好正

去緊買數錢機咋
收市前好多熊過

腩巴放哂牛？

今日miki 跌小過300點
都當牛軍贏啦

玩得近既,一個600夾,其實真係夠出局

好似今日咁遠+快
買錯邊的話高開10蚊
即時冇左100格
應該個腦會空白

聽日跌穿2萬4就正 即刻買牛等2萬5

根本唔會跌

得返10手
期都無買了，所以想佢回呀
回返落240就正

有旺旺呢句就放心

Miki 又棍落

跌到落2萬4 我地又可以一齊做好友 唔係好事咩

同我大大力沽盡佢

G持
跌佢老母

港女咁撚硬嘅

一陣就升200點

差唔多又要抽上啦

今晚會唔會跌返1800點出黎

完全冇人care 失業率？？
不嬲hsi都唔跟miki
上次3去到4跌咗兩日喎

下price in左嫁啦

歐洲搞咩
倒水咁倒

根本成個外圍都差到仆街
琴晚夾高，今日再殺返低

而家出咩數據都好似垃圾咁完全無人理

咪跌左50比你 仲想點

美期彈鳩返上黎

3傻搞咩黎
做咩跌到豬頭咁

跌500 ok?

香港失業5%跌50點算客氣啦 美國失業率上升 股市仲多以倒升返轉頭 唔使太認真

其實意大利波幅都幾大

241 242 唔會穿穿好大獲

有幾大獲

話失業

有冇熊皮牛

沽張玩下先。。

就好似淡友穿咗241咁大鑊

可唔可以唔玩

幾星期前已經講緊穿240就大獲 次次到236 238就彈返上黎 有幾大獲

腩 比張火箭我

買左咩？

自己研究

無事啦 升返啦

道期不死之身

腩巴已經唔係牛軍嘅人

老美有無咁勁升極都有

正常係咁炒牛都話行2步退1步

行埋聽日嗰步先退

係呀，但我俾你地更加賭
食左換近牛推多口

班傻散好撚on9

好難講 一陣又臨尾瀨尿

扯完其，chok 到瀨尿姐

仲有牛喎
等緊佢回再買

今晚好似會回吐...

比張火箭黎先啦

【Now新聞台】新冠病毒疫苗臨床研究傳來好消息，由美國生物技術公司莫德納研發的疫苗，初步試驗結果顯示安全和有效。莫德納表示會加快測試，疫苗有望年底或明年初面世。

甚麼事令特朗普在這天充滿希望？事關美國很可能在新冠疫苗的全球競賽中「跑出」。

總部設於馬薩諸塞州的美國生物技術公司莫德納，與國家過敏和傳染病研究所合作研發新冠病毒疫苗，臨床測試的初步結果顯示，疫苗安全和有效。

臨床研究第一階段中，45名介乎18至55歲的健康人士接受兩劑疫苗注射，8人在接種後體內產生中和抗體，能有效阻止病毒繁殖；抗體數量與新冠病毒康復者的差不多，疫苗劑量越高，抗體數量越多。

轉埋燈啦

RIP

升？

淡友又準備88

做淡慘過做雞

牛軍大勝 gel

其實港女呢排互射咁
熊軍攻底射咗3次都射唔穿又輪到牛軍射，牛軍而家就射穿咗阻力，優勢係牛軍到，呢轉係殺252嘅最好機會

好彩冇比人震走堆7200
都話坐穩架啦

呢句說話真係講左3次

牛船愈來愈大 好快就被熊軍一網打盡

頭先邊個話我燈嗰啲出嚟

上幾次牛軍都未破阻力

買左好多熊 點算

你有棍嘅
如果唔係都可以做雞

睇住miki

咁早出黎gel

叛徒罪無可恕

gel 兩句就跌翻落去咩

有無聽過久守必破？

又引熊

絲

畀淡友打多陣飛機得唔得啊

仲有無加倉機會

如果你係真絲
咁你搵下邊度做雞好囉

棍絲

一陣聽日高開5點咁就好笑

妖

邊有絲打會改呢d名

我始終都係堅守住連登冇女嘅原則

應該有，我見你地個個回我賭姐

升埋聽日就落番240

決定走上援交這條不歸路.jpg

回啲比我買啦

根本係

會窮

我都係咁話

雖然牛軍有優勢
但俾人撚左3次
真係怕撚左佢

岩呀你地怕未係時候，都係個句個個賺咩

原來237-247玩左兩個月

十點準時跌

如果今晚千跌有好多人破產
今晚2千跌。好多人跳樓

跌我大半倉入牛

鬼咩，佢回啲人又唔敢買
下面買上嚟不知幾爽
呢排已經食咗幾轉
234牛無敵，殺到佢大把人一齊死

又咁講，千升的話我會跳

我就等佢破左先買反正賺唔哂
前3次都係 一跌就跌返4-500點

G持

佢回我入阿
食多次23x 到246

之前有巴打話21000先上水
有排見佢唔到

熊軍會戰勝歸來

今次唔知挨唔挨倒去2幻5先跌

好似係
以前都成日上水一齊9 up

佢係最硬嘅淡

係佢帶我地去實現240傳說

值得尊敬嘅淡淡

其實呢個post真淡真係一隻手數得曬你地個個都熊皮牛黎

我真淡

硬到我都佩服佢

硬過我碌鳩

係喎佢唔見左
少左條友9 up

不停打靶不停買
唔知月尾出糧佢會唔會出現翻

見住佢買熊死完一次又一次

Miki 平水左咁耐到底想爆邊邊呢

最怕佢輸錢輸得大咋

等緊br佬

等8點

有冇人知佢係咪真係買隻超遠熊等21000

咩事

沽佢老美

3mm

咩呀，TSM最新製程去到3nm啦

最快後日

又玩弄降軌頂

@旺巴
想問宜家係咩色

叫左佢咪燈

原來大跌左30點

幾點先真爆邊，定唔爆

有旺旺哥冇窮人

安爺走左熊，旺少無安爺阻住就變到法力無邊

btw，恭喜安爺今日贏錢

唔係又妹之後綠燈收吓話

今晚熊軍吉祥物 旺哥

吓。牛軍頭先唔係好撚串架咩

應該唔會爆邊啦今晚
最多咪跌少少
跟住今日牛轉熊嘅就好好體驗下左一巴

我半軟淡黎

唔通gel兩句就跌咩 撐你

跌!
跌!
跌!
跌!

正常凌晨1點後先知升定跌

一齊做硬好

你係牛轉熊咩

啱 睇淡勿做淡

一路都熊，不過會走唔係硬淡琴晚好彩走左隻242

中埋今次4連中？
咁撚堅

但佢今次唔中
聽日247

Gel多幾下好喇
一陣跌得多好難救

一陣跌得多就出嚟嗌救命㗎啦

佢唔中你中嘛

升撚到

旺旺破燈

閃電

落啦

今晚好淡攻防戰好精彩

晚晚都咁講

聽日繼續贏

屌你班pk幾十點係到叫春 唔知以為又上落1000

啱啱24330同2435X個兩轉和味啦

諗住一陣美股dt食波幅 有無好推介

20點都有得和味

港女喎 邊止20

琴晚將軍俾V MA

陣間唔知鮑叔有咩講

又準備抽上

你熊過？

沽左

都係個d啦
藥物改變了未來
但世界應作好最壞打算

br佬：停qe，屌！

好兄弟

我地打不死

你會發現晚晚都見到
下，頭先牛/熊軍唔係好撚串既咩？？

定啦 今晚熊軍天下

唔理美女升定跌
總之港女要跌到仆街冚家橙

唔洗 qq跌就得

唔會再信你，次次都揸流灘

贏左兩日喇 你依家先講

呀爺連續兩日唔托

夜期暴跌

1點

未回本點叫贏

升唔起準備插返落400

升埋聽日應該差唔多

你都未放

聽日就食糊啦

今晚跌食唔食糊

夜期呢o的唔對路有得即刻走
好過熊左走都走唔到

跌黎做麥鳩，一陣都升到仆街嫁啦

咪話左唔會跌囉

之前牛熊比一路都係3:7
唔經唔覺又開始接近50:50

各有各啦。。你無信念，chok 一chok 就比人呃左貨。。

自燈

想問下夜期係幾點開？唔見有升跌既？

真 qq一隻玩哂

9:30

你有信念做咩自燈

審慎樂觀

千跌完開始就4.5:5.5

聽日平開我同你都唔洗死

跌未呀

我係咪眼花

你要學紫巴咁比人夾千點都唔走

呃麥鳩

佢25仔

做淡慘過食屎 分分鐘上埋25200 夾死班熊軍

唔係25
只係仆街啲嘅好友
一將功成萬骨枯

回返啲再上啦屌

243都跌唔穿

淡淡加油

其實係度玩緊麥撚野chok 上chok 落

似等br佬爆邊

安爺有冇貨過夜

Powell, Mnuchin to testify before Senate, Stocks set to open lower

希望平開

出左講稿 冇乜特別

盤前開始倒升

唔俾你加

平開嘅話點睇之後走勢

仲未開市，好緊張

成29個通知㩒走佢啦

做咩突然插左一棍

邊有

咪撚咁強逼症啦腩巴

即刻上翻嚟

愛在深V

今日同你對賭嗰個邊個嚟
叫佢出嚟執熊骨啦

係牛軍既幻術

唔收穿返241點都係向上睇

旺巴終於識用自己功力

乳交

可摸耳唔好

又當我燈

支持平開，super

今晚可否見証100點妹市

有冇人未+1
930準時開火箭

你真係好強學腩巴買1手對家

無呀

聽日一定妹架啦升跌頂盡百幾點，後日斷崖式向上爆

+1

將軍覺得今次會突破到247呢個range?

大棍

而家跌完震走o的老散
之前陣間鮑叔一講野就爆升令佢地追都追唔切入貨

平開啦唔該

牛軍玩撚完...

點解唔可以掉轉..琴日同今日追入既...一炮夾死晒..慳水慳力

做v姐唔驚

大摩：當下美股就像2009年3月大牛市開展前

十點落地獄

陣間就彈返上去啦

我唔係燈呀

扮麥鳩

叫佢靜啦屌

十點就落地獄

咁多牛轉熊 熊轉牛嘅

你幾多點開始-1呀

原來火箭向下

棍落了

熊友

唔知希望得啦但又無好實質既野支持，圖表睇到試上2次247最後都直插所以都唔樂觀，希望疫苗消息可以帶動到信心，但又無實際經濟支持我唔睇好

24460

你牛左？

總之賺緊 不過唔夠姐

i say 旺旺
you say 哥

咁驚咩

佢自燈姐

咁又冇

咪on9, 跌300點，一野就倒升

收到風原來火箭10點先射

到-300你都走左

咁插水轉頭又deep v，悶到呢

射你落海

就係無走

要跌了

都跌唔落

各位淡友 我地得左喇

千跌

做左第3個頂啦CHING

多謝旺b

唔需要美股跌 聽日港股跌就夠

聽日english就職日
唔知支共會唔會玩野

納指不動如山

係升

鮑叔陣間出黎直線拉升

挽留旺巴

陣間牙鮑講野夾死班淡友
升升升

侵侵幾時出聲講句野造低個市

牙鮑熊軍

8折牛出售

要黎做咩 聽朝打靶

貼真倉勇士

日日屌China 搞到市場對消息免疫

升緊囉咪，講左deep v嫁啦悶到呢

吉過唔升聽日點加熊呀

升緊返了

直插無水花

唔貪心 想見-300

聽朝可以不問價入熊

真係平開唔係掛高開100升少少正股先插好無先

轉頭就升返啦，驚閪

淡友係咪可以做少一日雞

驚乜呀 聽日一定趺

-200啦

同我收晒牛軍皮..
牛軍萬跌之日一筆清

轉頭deep v嫁啦

道指跌200點 納指都唔郁 sqqq既人真係慘過食屎

琴日千升今日先-200熊軍又gel哂頭

：牛軍 個場我霸左 你出年先返黎攞返啦 如果有能力既話

仆街喇
睇睇下市部電話突然收左皮
無啦啦著唔到
點算

借個場比熊軍gel住先

買過部

即刻去買個部啦

唔緊要啦 個市都幫埋你 聽日跌 你都唔會諗住放 聽日有時間快去整部手機

拎100手牛應該換到部小米既

今晚真係鋼鐵尾巴喎

香港獨立

行情

認真呢
部iphone用左一年幾ja

好似到左DL

靜啦

唔洗睇市

鮑蛇都未講野 講完再插

聽日等食糊